有無巴絲知oulipace health care出路如何

本人唔打算升ou nursing degree，hd完就出黎，請問依個health care hd出黎係咪無得做護士？如果係咁係做咩位？人工又如何？thx

Ou
Ou讀咩科又乜分別 咪又係出黎乞食
成世比三大仔指住黎笑 仲衰撚城大
讀書讀到咁你不如咪撚讀 早啲出黎賣身養老豆老母算

樓主唔使理呢啲垃圾
咩都睇大學名

做登記護士 1x k一個月
註冊果d要degree/ha

又一個ou廢柴

55

幫推
btw你有冇心做護士先

你可以叫你屋企人慳返筆錢 讀完依個連EN都做唔到
做PCA都或者得
你唔打算再讀上去，但又報依個咁得到嘅？
其實你想將來點？

人蠢真係冇藥醫

問下都唔撚得，佢個到有無寫住可以做en定rn，現實ching你咪又係得把口個d人黎

唔撚係個個都有咁多錢讀上去屌你個嘴

鍵盤戰士真係可怕
其實現實出到黎咪又係毒撚一個
靜係識呢埋串人

你讀咩咁巴閉呀？

Ou仔唔好嬲
快啲讀好啲書先嬲啦

關你撚事 ou仔

其實唔洗對d毒撚鍵盤戰士咁上心嘅
當佢出黎引下笑咪得囉

事實ching連ou都讀唔到

睇你rn定en lor

想知佢讀咩
如果按佢邏輯
佢九成九係我眼中係垃圾

MBBS.......

問人嘢問到你講粗口鬧人
無錢唔緊要 但屋企人連教你都唔識教 真悲哀
你就慢慢喺Lipace讀你個health care 啦

你最後點

醫管局no offer

毒撚面試係差d

出年再報，屌佢老尾

G持

上年formative考完隔幾耐出成績

下年應該喺qe交表

關咩事？

2月左右
不嬲遲出 無死錯人

輪住掛，前年明愛，今年屯門

屌 個個都話一星期內

電腦scan都咁撚慢

入oulipace lor

其實你幾大？連講句粗口忍唔到咁玻璃心好心你就摺埋唔好上連登啦小學雞

屌on99，好好地想開個po問下野下下比d小學雞阻住曬
連登真係多00後

睇住你撚人真係幾正

Fail人自自然然會知
唔洗咁擔心

你定佢玻璃心呀傻閪

冇得grant loan又真係難搞d 最平都係ha 但好難爭
咁巴打唔讀上去有咩打算？

訓啦你柒頭，你地小學聽日仲要返足額㗎

幾好玩

有fd撞哂15條extended matching

或者將來pt讀啦

你想做rn定en